女朋友煲嘅湯(圖慎入)

佢話係茶樹菇湯好有益
我覺得好似好耐冇洗嘅屎坑

感情問題一律分手

好鍾意食蟲草花

d尿積好勁

dog food

係咪冇洗過/出水
咁撚多泡

建議送去警署慰問下一班辛苦既警察

有得你飲咪好 仲曬命

一律建議分手

你女朋友終於煮返野

對你女朋友好啲 咪撚分手放返佢出黎

入嚟之前心諗邊位巴打竟然同我有差不多嘅經歷
諗住可以圍爐
一睇煲湯就知係同出一人
估唔到咁可以喺到遇到前度嘅新男朋友
祝你好運

諗起以前返大陸鄉下見過既廁所....

唔關感情事，關身體事，就練成腎者之石

雞翼魚蛋湯呢?

撈起啲渣應該冇乜嘢

連女朋友既屎都唔敢食 分手啦

咁啱屙緊屎

影你女朋友嚟睇吓先啦

飲完可以中出佢，制唔制？

你影我咪影囉

樓主女朋友嘅廚藝過咗成年都係咁

我想中出你多啲

好飄忽，有時好正常，有時真心想問點整到出嚟㗎

公平D 叫你女朋友飲埋

來吧

無將來。。。

你的女朋友便是你

d肉冇飛水？咁多泡既

但其實望落都唔覺有咩野，好似幾好飲

菇炒過再打湯會香好多
肉就凍水落然後倒左啲水再煲過咁會少啲雜質

就算飛完水都仲有d脂肪血水留係度
所以煲緊其間仲要再撈d渣出黎
張相就咁睇明顯佢落太多料

我想講，呢張圖可以睇出 嘔吐物演技幾好

我岩岩先飲完wo

rap

煲湯臭～定個閪臭
臭過個閪咪直接同佢講～應該明的

我女友
試過用洗衣袋呢煲湯
成煲都係泡仆街飲落苦架
女人幻想力好強動手能力差
男人拍拖要胃好結婚要腎好

如果唔係壯陽 飲嚟唔知做乜撚
煲返蘿蔔、雪梨、菜乾
嗰啲正常湯算撚數啦

無渣，就係屎水

一定有益啦，10斤菇5碗水煲埋一碗，濃縮精華黎唔好浪費啊

巴打岩岩出軌黎？

條女一定落左肥牛

特濃喼汁臭鮑魚湯

兜湯起漿

你想像下係蟲草花蒸菇就得

師兄，點解我google茶樹菇湯張相同你戈張差咁遠
不過有女友肯煲比你
執到啦

隔一隔渣賣相可能會好D

我前度都煲過同一款湯喎
係咪同一個黎

似孟婆湯

十碗水煲成一碗
你女朋友用心良苦

千年公廁

勇士

慎乜撚嘢入，平時我隻狗飲開啲湯都係咁樣啦，個個大驚小怪，仲話隔咗夜啲渣會入味啲

咪啫係齊水落飛水

Sor lo

其他po都可以建議分手,唯獨呢個唔得!!
求下你唔好放返佢出黎

ching 好搞笑

乜撚嘢

冚家剷

腸胃問題呢？

高手紹教大家如何成為黃營YouTuber

恭喜ching有個好女朋友，有湯飲，睇落好補！

叫班畜生落去飲孟婆湯啦

我記得佢連鹽都唔會落
話健康窩

岩

我都想女朋友煲湯比我飲樓主已經好幸福

肉要出左先唔會起泡

在「自由」都變成禁語之前，想分享一首歌

求入黎支持一下黃色音樂圈

分手啦屌